我老母食左兩個麒麟果

好辛苦 佢係咁肚屙霸住個廁所
每次屙完又勁撚臭然後又瘋狂放屁
嗰隻臭屁味勁到我喺房閂埋門都聞到好臭
究竟佢幾時先會屙完 成家人都頂唔順啲臭味了

四十幾歲都啱？ 仲要係咁放屁